二百萬得返二十萬人投票 有咩值得開心？

投票啦撚樣 連投票都唔夠膽做 談咩抗爭？

有無懶人包

自己唔識搵？
不如你upload你身份證同住址證明上黎，話我地知你想投邊個我地幫你投埋啦

咁我唔投lu

你鍾意啦

投票係威嘅

依啲嘢唔懶得
咪人云亦云
自己睇選舉論壇pls

咩嚟

畫面靚 可以打飛機贏左

香港有咁弱智嘅人真慘

無頭緒

其實係信有二百萬人d人on9姐

自己google下唔旘
擺明搏屌

無用過google 啱啱開始學用電腦

死開啦attention whore

有
[url]個初選係咪痴線架...

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

愛u

正垃圾

躝開啦依家我識投喇唔撚使靠你

投唔投？投唔投？投唔投？

原來人云亦云=識投
正柒頭

過主啦attention seeker

咁早開工

Agger